求各SELL我5G PLAN, SHARE 你聽過既OFFER都得

最近換左新三叔，用緊3台就完約

心思思想轉5G PLAN，SALES 可以PM我

其他手足有收過，聽過D咩5G OFFER都求SHARE

求各SELL我5G PLAN, SHARE 你聽過既OFFER都得